港女嘅恐怖之處唔在於對自己條仔管得有幾嚴，自己就周圍識仔

港女嘅恐怖之處唔在於對自己條仔管得有幾嚴，自己就周圍識仔。 一邊話大家係朋友嚟，一邊對另一個男仔撒嬌流口水，但又一邊check你手機，檢查你同每一位女性嘅對話。

呢啲臭港女真正恐怖嘅係你對佢再好再聽話，佢都可以轉個身就跟咗另一個走。

你都無犯啲咩大錯，佢就喊晒話分手，同晒所有人講自己唔開心講自己有幾慘、 有幾愛你。 唔夠兩日就攬住新仔開開心心一齊訓。

所以你條女check 你電話好自己小心 d臭閪以己度人一定自己身有屎